HKCC 2020-2021 討論區[25] 光復香港, 時代革命之就快完sem

有用連結
CFM網站 - Lost and Found List及Shuttle班次 :
玻璃房(小組研習室)Booking :
校園設施Booking :

Email：經常有重要嘢，記得留意Email，HKCC用全套Office 365，所以係Outlook同OneDrive而冇免費Google Drive
兩個校園附近極多巴士，而且好多你未必知，記得Check下

HKCC用語及設施一覽：
校園及交通
括號內指步行所需時間 (分鐘)
HHB：紅磡灣校園 - Science/Engine/IT/Design嘅Home Campus
最近港鐵站：黃埔(5)/紅磡(10)
鄰近巴士站：海韻軒(九巴稱紅樂道，設115特快去銅鑼灣、灣仔、中上環)
值得搭嘅巴士路線：門口就有115特快去銅鑼灣 灣仔 中上環、或到紅隧口大量往港島及九龍新界巴士

WK：西九龍校園，分南、北兩座，只有部份樓層南北相通 - Business/文科嘅Home Campus
最近港鐵站：油麻地(12-15)/奧運(10)
鄰近巴士站：柏景灣總站、西九龍站總站(10-12)、富榮花園、欣翔道(步程約10分鐘，有280X直入沙田、271X直入大埔)、佐敦道巴士站(步程約15分鐘，有970(X)/973直入西隧、E23(A)直入東涌、260X直入屯門、268/9B直入欖隧

值得搭嘅巴士路線：W2、W3（臨時暫停服務直至另行通知）、2E 土瓜灣/馬頭圍/石硤尾、12、914、城巴20(可轉乘A22往九龍灣、796C/796X往將軍澳或轉車站)同埋欣翔道或佐敦道巴士站上面提過嘅巴士

Shuttle：免費來往WK <> PolyU <> HHB之穿梭巴士，Express班次不經PolyU，時間表於CPCE CFM網站及Shuttle站，WK過海可善用Shuttle到紅隧口搭車

校園設施
想搵地方傾Project/食飯/做功課/Hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座
圖書館(拉把)：
HKCC學生可以用PolyU本部嘅包玉剛圖書館 / WK / HHB 圖書館

WK - 入口及Counter @ N5/F
4樓：電腦房、圓枱、玻璃房
5樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter
6樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)

HHB - 入口及Counter @ 10樓
9樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)
10樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter、玻璃房(位於圖書館入口對面，長期開放)

^Exam Period嘅星期日及公眾假期，可以用貨Lift到WK 4樓溫書

學生電腦中心(網吧)：WK @ S5/F、HHB @ 11樓，提供電腦及Printer，並有Notebook及iPad租借服務，亦設有Printing Quota增值機

Print嘢
每一學年自動補充至2200 Quota，每個Quota增值要$0.1
Print每張黑白A4扣2個Quota，留意彩色Printer即使Print黑白照扣彩色價(15 Quota)
Express Printing Area設於WK S1/F、N7/F、S9/F，HHB 1樓、3樓、6樓，亦可到拉把/網吧Print

MPH/Hall(禮堂)： WK @ SUG/F、HHB @ 1樓，可以利用上面Link Book場
舞蹈室(鏡房)：WK @ NUG/F、HHB @ 2樓，可以利用上面Link Book場
明日：24小時開放，WK @ S2/F、HHB @ UG樓；備有叉電座嘅六角枱 - 實際上好嘈及好多MK長期霸佔，不宜傾Project
Pacific Coffee及7-ELEVEN：WK @ S3/F、HHB @ 4樓 - Pacific Coffee華潤國企不了，另外熱賣點會早啲收
學生保健中心(獸醫)：WK @ NLG/F (上9-13樓升降機隔離)、HHB @ LG/F ，$15睇1次醫生 - 盈健營運，喺其他盈健診所有優惠價，大約$170

網上資源
myHKCC：Add/Drop、睇自己時間表/GPA、睇Exam日期等
CARES @ myHKCC：用作報義工/Talk/課外活動之用及HM報Hotel Stay之用
Moodle：科目分發學科資源及交功課之用

學術類
Sem：Semester 學期，一學年最多有3個Sem
Sem 1：9至12月 - 13 Teaching Weeks
Sem 2：1至4月 - 13 Teaching Weeks
Summer Term：6至8月 - 7 Teaching Weeks
^Year 1 Sem1所有Tutorial都會係同同一班人一齊上，係識朋友嘅好機會

Lecture：教書堂，一般兩小時，部分科目達三小時
Tutorial：溫書堂，做Exercise/做Presentation/Review返Lecture講過嘅嘢，大概有25人1個Tutor
Lecturer：負責教你嗰科嘅老師
Mid-term：通常考返Week 1-6內容嘅測驗，佔Coursework嘅30-50%不等
Final：Final examination，佔整科0%/40%-50%
Sit堂：上其他lecturer/同一個lecturer其他時間嘅堂(通常Sit得都係唔得閒上自己個時間/ 你個lecturer太廢)
Day-off：星期一至五其中一日無堂上

Grade：每一科之成績，A+ = 4.3, A = 4.0, A-= 3.7, B+ = 3.3, B = 3.0, B-=2.7, C+ = 2.3, C = 2.0, C-= 1.7, D+ = 1.3, D= 1.0 ,F = 0；並非所有科有派A+，例如英文
GPA：Grade Point Average，一個學期之所有grade加總/該學期科目總數
CGPA：Cumulative Grade Point Average，所有Grade加總除一共上過嘅科目總數
CGPA最少 1.70先可以順利繼續讀,低過 1.70 要 academic probation,要減 workload, retake 某一些科
連續兩個 sem 低過 1.70 CC唔會俾你讀落去
Credit：多數科係3個Credits；1個Sem大概讀15個credits，下限12、上限18 ( AE 4 credits)
GE Subjects：通識科目，所有學生須在5個類別科目中選讀至少4個類別之科 (其中一個要 China- related)
DS Subject：所屬Programme之下的必須科目
Reg科：每個sem 約Week 6開始，揀下一個sem之科目
Add/Drop：揀Timeslot/老師/科，每班限人數，經常出現0 Vacancy(空缺)，要鬥快Reg入去心儀班次，Sem頭開放Add/Drop，具體請留意Email及內附嘅Guide To Add/Drop
^Year 1 Sem 1冇得Reg科及Add/Drop

Transcript：成績表，可經myhkcc申請，每張$70
Turnitin：Check你份Assignment有冇抄人(Plagiarism)
Consultation Hours：每個老師每個禮拜總共有3小時在Office等你，可以問書、舉報freerider等等
Part-time lecturer 可能只能用電話問問題
Freerider：對份Project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分
^如果想舉報freerider，請搜集好證據 (例如：WhatsApp Cap圖，Google Drive修改記錄等)
Killer：意指專出爛Grade之Lecturer

校園組織類及其他
CAT：Co-curriculum Achievements Transcript，活動紀錄(並非所有活動都會有CAT)；HKCC有獎學金比儲CAT的人
CFM校園設施管理辦事處：WK @ SLG/F、HHB @ LG/F，物品報失請往CFM
CSAO(CPCE Student Affairs Office)：處理學生活動成績表嘅Order，多數活動申請表都係呢度交；位於WK @ N3/F、HHB @ 4樓
FSCC(Further Studies and Career Centre)：入面有關於升學/搵工嘅資訊，有本薄仔有畢業生資料 (例如GPA+programme+interview details+佢收到咩offer)
IK(詢問處)：WK @ N2/F、HHB UG/F，主要喺度交文件
ITU：IT Unit，負責處理所有IT問題，Counter設於網吧門口
PDA(Personal Development Area)：由CSAO開設，可以搵到社工傾計

繼續屌你老母清單：

HKCC高層 + ITU + SU

鄧力恆

Angel So

Erwin Lau

Kent Lam

陳偉強

Helen Yeh

Winfred Xuan

Jennifer Leong

Lancy Tsang

Pauline Ho

Pamela Ho

Ben KF

Sandy Hui

既然有咗屌你老母清單，當然要有埋好人一生平安清單。證明我哋喺高質嘅學生

好人一生平安清單：

Lo Ching On

Crystal Lee Yan Pui

Barbara Ngai

貝剛毅

Ada Chan

Square Ho

蔡維玉

Sylvia Ng

Ling Chan

Timothy Ngan

Oscar Chiu

Ricky Mak

Janice Choi

Alan Chan

Jodie Lee

Jack Chow

Angel So N宗罪

1. 有錯唔肯認

2. 教書照稿讀

3. 有事就話學生唔體諒

4. 提醒佢就屌返人轉頭

5. 做嘢唔撚用腦

6. Moodle documents 1999

7. Last minute 先腥email

8. 成日都好忙但唔知忙咩

9. 平時email唔覆 連轉科email都唔覆

10.態度閪

11.成日將啲唔重要嘅嘢重複講幾次

12.話要告鳩啲學生喺連登屌佢

13.成日認屎認屁 話自己好撚叻

各位唔想喺有生之年俾衰過pat屎嘅lecturer教就千祈唔好reg佢

Sandy Hui N宗罪

1. 身為subject leader成日呻自己好多嘢做好辛苦，例如要逐個逐個document放上moodle，成個怨婦咁

2. 性格閪

3. Kill

4. 出卷閪

5. 扣埋曬啲唔合理分，2個lecturer求情都堅持扣埋濕鳩嘢

6. Set個arrangement同課程set到on99，例如日文1唔教片假名

7. 上堂要答問題 唔係度要扣participation分 (去廁所或者斟杯水miss左 就可以同participation分講byebye)

以下Q&A適用於所有HKCC學生

Q1. 咩叫死亡鐵三角？
A: 所謂死亡鐵三角，是指CCN1003 大專中文傳意，CCN1004 Creative and Critical Thinking / CCN 1072 Critical and ethical thinking及2科EAS（English for Academic Studies I&II ）

*已確定2018/19學年開始英文2咗嘅新同學要讀Academic English I&II而非EAS

(利申：18-19 FM)

Q2. 點解叫死亡鐵三角？
A: 主要係因為依3科爛grade機會比較大
中文
主要用普通話上，唔排除有lecturer間唔中用粵語，但假若你聽唔明普通話，可以準備全個sem坐係到自修，而且end-term好撚多濕勁野考，包括考你寫簡體字，而呢科最高grade係A (聽聞2017/18 Sem1 有人A+)；
EAS
學起上黎就冇咩難度，但份mid-term真係偏難，mean得50分到，英文底唔好既依關都幾難過，呢科最高grade都係A，但得3%人拎；
CCT/CET
對concept夠清嘅人嚟講係可以好淺，但對某d人嚟講係好難，讀落去先會知道自己究竟明唔明CCT/CET講乜。唔明白既話，你份mid-/end-term MC有機會一題都唔識做，最高個grade派到A+

Q3. 死亡鐵三角嘅grade爛咗可唔可以retake搏靚grade?
A: 中文同英文唔會fail你，就算比個爛grade你都一定要你pass，所以冇得retake而CCT/CET(?)就可以retake

Q4. 咩grade先retake到？
A: C+或以上retake嘅機會都比較微，C/D/D+就比較大機會但都要睇下多唔多F嘅人retake；你話你B/B+都想retake嘅話就視乎個科多唔多人F，位會俾咗低grade嘅人先，真人真事有人MO B左都俾佢retake

Q5.點樣申請retake?
A: 去ik搵佢拎Form 31 - Application for Retaking Subjects / Taking Unqualified Subjects，填完交返比ik等佢批，記得講清楚係拎邊份，有兩個版本
1. retake passed subject；2. retake failed subject

Q6. Retake要幾錢？
A: 每科$5,790

Q7. 幾時俾retake既錢？
A: 報咗名先，上到mid term前嘅幾堂就會有交錢個deadline，好似平時交學費咁交

Q8. Retake有冇得reg時間/lecturer?
A: 視乎個科多唔多人retake，睇佢開幾多班，原先教你個lecturer未必會係Summer Term再教

Q9. Retake既mid-term/final係幾時?
A: 6月中開始，7月中mid-term，8月頭final，8月尾放GPA

Q10. 應唔應該讀Summer Term?
A: Summer Term專門用嚟俾retake嘅同學讀，retake就唔多講；如果你因為想Sem3讀少一科，即係Sem3讀四科，或者英文2咗Sem3要讀6科，Summer Term可以比你讀定其中一科先令自己Sem3冇咁chur
*Summer Term係比較chur嘅，有可能會係夜晚上堂，例如5PM-9PM (lecture tutorial連住上)，每個禮拜2堂

Q11. 點樣睇Summer Term有咩科可以讀/time slot/幾時deadline
A: 可讀嘅科目，幾時截止同幾時開sem嘅日子年年不一，想讀Summer Term請check實自己學生email

Q12. 進步獎/HKCC金銀銅獎/政府Outstanding Performance Scholarship (OPS)點申請?
A: HKCC提名，唔洗申請，等email就得

Q13. 英文好係咪有優勢?
A: 英文好確實有優勢，但唔讀書都係冇用，有人DSE英文攞5，EAS都係拎B，講左咩自己參透下

Q14. Year-1唔過3，係咪quit得?
A: 我同你講你可以咁做，但亦有唔少人Year-1唔過3而Sem3&4爆4最後有UGC offer，以上嘅例子多不勝數，但講完你聽而又唔讀書，咁最後有上面嘅例子又如何呢？Year-1完咗自己可以睇下你CGPA幾多，再計下你下兩個sem假設爆4嘅CGPA係幾多決定要唔要quit

屌你老母垃圾科List
BHMH2103 Advertising and Promotion 隻抽教
LCH1019 Japanese 1
BHMH2111 Cost Accounting
BHMH1103 Introduction to tourism
Japanese 2
中史
中溝
BHMH2117
Marketing科mrf同crm
International Business 隻抽教
International Finance

未完sem嘅大家加油

Lm

我想下個Sem 做additional assignment

我都想

應該驚咗成個月😅

有冇人星期日考2003

咁快開新Po

要寫subject code咩answer sheet本身唔係有咩

有沒人討論下份MHS individual assignment 2做成點啊感覺上方向好迷

上個po爆咗

嗰時真係完sem都唔安樂
好彩個lecturer都覆得快

我希望聽日ca跟返pp出

唔同科啲pp都簡單好多
online exam真心難

2250好迷

但nego真係跟返pp出

但Nego subject leader 係Eunice 好好人

但ca subject leader ben kf係衰人

好似佢本身俾錯左

咁應該係佢問題啦

應該係 佢就咁BHM2004

14號exam完另外一科之後幾日都係咁溫2250 engin maths

發現越溫越多唔識， 每一課都係半桶水（ 本身上年1069都係讀得麻麻地， 今年又要係咁用番上年啲嘢）， 加上佢啲notes係咁跳步， 搞到好多嘢都睇唔明

聽日就考， 依家完全唔知點算

mt同assignment啲成績又唔理想， 冇曬自信

新人lm

lm

頭先考完聽朝又要考

真係好撚憨鳩 俾都俾撚錯

想問下有冇人有GPA對Grade既表可以參考？

1017 sub leader係may poon

已含

請自己睇student handbook

點含法啊ching？每次想起份MT就想死

gpa god每日一拜

online exam 難在係時間控制
屌你老母科科變晒寫文

仲有個 A6 philanthroy 串錯字

A+ 4.3
A 4.0
A- 3.7
B+ 3.3
B 3.0
B- 2.7
如此類推

終於完sem了
好耐冇打過機

咁D+咪得1.3
1068我屌

唉我D+都未到你D+

GPA GOD

唔貪心，2250有B,sgpa有3.3以上就可以

未考完試 已經想拜定gpa god 比我過3.3上岸啦

完全唔知寫緊乜

你喺到講咩 我成績一定差過你
黎啦一齊拜GPA GOD

有無人24號要代考jap1

上次midterm 幫左9個做 mean 4x/80
我幫做既最低個個都62分仲要佢自己寫錯字比人扣幾分

無得捉 全部都係我做完影比你自己寫落去 佢地有d都比人叫番去問 唔認就得 無一個出事 要就搵我啦

GPA GOD

只求GPA過3.3, 同埋至少有科有A grade

死撚開啦你 去日本做汁男啦柒頭 幾舊水日日上黎成個乞衣咁比人屌
番M記做一日都幾舊水啦 仲要呢頭賺完個頭幫馬會鋪草皮
祝你賭乜輸乜

笑死人62/80= 77分學人做槍手 JAP 1 70幾分B+都無

mean 4x喎 最低係佢 佢自己抄錯都無計

原來JAP1 拉curve? mean 個位數都無用啦得個77
貼圖出黎證明實力啦

戇鳩先會請槍
十個槍手九個都係戇鳩呃錢

你想貼咩？ cert? 你pm我睇囉
點會唔拉 你都鳩鳩地 唔拉就唔洗捉人捉到咁

唉真係小小頹 聽見啲人開始收offer 自己咩都冇 cgpa得3.1x唔知點好 好驚冇書讀

最高幾多分 ？係咪滿分先？

有冇報水泡？

有

74

有咩好吹 要咪搵 唔要咪算 都廢事好似堆ig作大
又唔係收得貴 要反你咪繼續 反正佢地自己考都考唔到個分

專心研究兩場波賭好過啦做乜槍手
今晚咪話唔益你 候城個場入球大[2/2.5]
聽日去睇貝沙灣都仲得

阿仙奴對面

得返最後一科exam抖返晚先

爸爸話只要用到theory去給建議就得，唔洗咁灰心

其實唔認真係吹你唔漲

啲答案攞去餵狗啦
就係比你呢啲撚樣搞到cheap晒

咩科啊Ching

理科仔

報N展頹科實有offer

Ching有冇啲例子

留名等睇一堆人沖去請
Jap1仲要大把人唔識又多多人讀
收錢收到手軟

city ee

3.43報咗到而家都冇消息

我都想 今個sem真心同f2f exam無分別 workload又大 上年additional assignment我中翻緊工tim

f2f起碼多數有pp參考，今年全部變晒樣，文社科MC變寫essays ,數科啲數難到嘔電
本身係gp project嘅,變成individual,今個起又只有f 先可以retake
好後悔自己點解唔早一年出世

認同 最on9嘅係明明操熟曬PP 點知online exam個d難咁鬼多（i mean 2250）

叫 Wilton 大佬留下手啦 上年miss話Midterm 70幾分 今年50幾分

如果唔拉curve今年應該係engine 學生升學率最低嘅一年

LM 繼續溫exam

車主係咪已經有city mkt offer啦

Gp project變做individual我覺得好正

我都係但我文科

文科3.1實有書讀 商科就speed見啦

係咩我見好多U 文科都收好高，但我有frd商科3.2幾都入到Bu

實有書讀都可以係魚仁生嘅文科最穩陣應該係3.3或以上

CHING Sem1 大約幾時出GPA 想睇下NON 5 NON JU 好

1月19
基本上出GPA 後得翻poly 有得報
想走就報咗其他U先啦

咁大鑊我只試過upload完打開睇發現up錯，即刻up返新嘅搞到遲咗10幾秒都要開會傾做咩upload完唔開返份野睇下先

都唔知信唔信你好
只求1068有B

其實sem gpa 唔過1.7就要留院觀察，咁點解唔俾c- below Retake呢？

笑死 無底讀緊都70/80 比錢請槍得62 比盡扣8分錯字都低過我 請黎唔知做乜 摺埋啦

我諗係
話晒final佔60%

咩叫魚仁生

都係大學
樹仁
恒生

換做含樹鯨會唔會清楚啲

我屌

之前唔係話B+架咩
做咩降低左標準

發覺B+太難拎CA太低

個database好廢，好多份份Asm mid term exam全A+

咩叫留院觀察，認真想知

academic probation，可以睇返上面懶人包，我鍾意咁叫

probation 冇嘢架 咪係叫人醒醒定定讀書

想知+1 即係比好多位?

City business school 唔係好過poly 咩
不過non-jupas poly 收高分d

屌

gpa god 每日準時一拜

Poilcy 冇炒就冇事

聽日要考兩科

仲未考完嘅ching加油

有冇人仲温緊engin math

CRM嘅咁多位 你哋幾好嗎？

24號考Grammar好彩呢科唔係好使溫
今晚要訓返個好覺先

BHMH2003 marketing tg link

因為你係絲打

唔知咩嚟喎

因為經常見到你留言

大家準備好 Engine maths 未

Cost acct嘅準備好追擊ben kf未

Patrick Tsoi

未

天氣咁凍 而家好想瞓點考

瘦Ben比左張graph sheet黎其實係唔係想我地畫圖
如果真係咁出既話我直接放棄個條

睇吓佢點出先 如果唔係3個鐘頭後見

3個鐘後見

男人黎架
咪ff

可能佢就是次次99分嗰個

asm1最高:98
take home最高: 94
asm2 最高91

其他出左成績啦咩？

Cost acct易到on99
除撚咗個graph睇到眼殘同唔合比例

唔會㗎
要留佢係DLLM list
出份mt咁垃圾都係事實

睇嚟2050都係要retake 可以搵安仔了

Wilson 我屌你老母

強烈要求加 Wilson Kwan 入DLLM list

唉 佢Section B洗唔洗咁Q難

Engine math B3伏到
做到中途就出事

屌 佢分母Factorize 唔到既

ca exam做完仲夠我重新寫多份整齊靚字再交
瘦ben恭喜你唔使再見到我啲字飛嚟飛去

Convolution 又唔得 partial friction又唔得
點撚樣計

我見到上面ching 話CA 好簡單 然後我再睇返Engine Maths 啲題目 果一種反差感

一早出左好耐啦喎ching

唔係點解你以為ba起碼要3.7，n賤 過到三就有offer

Cost acct仲易過nego

上個sem CA唔係比人屌到上天咩?

有無人陣間考crm 懷疑難到on9

今日份ca好撚易
佢將pp改數字就係今日份卷

上個Sem 無
Ca additional assignment 都係出PP
係今個Sem mt 比人屌到上天

跪求gpa god 2250一係c above,一係F

ching係咪part b空曬？

跪求唔好派F

唔洗懷疑

次次都冇通知
係見到連登有人講先知派咗

以為拉grade 科 點知係惡夢

你認真啲諗吓d-基本上就同ugc無緣，與其係咁不如用多5千博下個sem安仔打救世界

預左比carmen kill 唔知邊條仆街話sem3追GPA用
有Jack chow + Carmen Sum 兩大守門員點搞
睇黎今日6點後呢到變為Carmen Sum屌老母專場

吓佢出左幾次email講份take home asm update左答案喎
Cecilia勁俾心機教 強烈建議放佢入好人一生平安list
係grammar呢科難 佢真係勁有心去教

可能我個email delay咗

梗係靚龜先敢放上去

差唔多 我仲要有題A 最尾5-10分鐘先記起點做 搞到做完遲咗30秒左右交

Rap
我同你情況差唔多

carmen手下留情啊屌 anp已經比隻抽害死
crm 炒埋唔得掂

呢題真心on9

2250屌晒閪

4題都有跟pp

然後5跟tutor 8-9
畫圖跟上年asm1

但我第五題bal唔到數

我哋係咪要多謝瘦ben令到我哋咁輕鬆完sem

係大把時間淨

Jack Chow係Sem3 GPA守門員

Cecilia真係超級無敵好人
Grammar教得好，而且有問必答，唔嫌麻煩，份份assessment錄曬音詳細解

她是很好人 但Grammar真的不行了

Ca份mid term都係

同mid term完全唔同

有無人考gen chem1 做落幾C伏

如果係一齊錯 就準備轉space/去外國讀啦 落硬dishonesty

如果你個fds 冇轉字眼+同一個lecturer 改卷 你準備返cc解釋

睇lecturer 好唔好人 唔係想嚇你但要有心理準備

Dishonest 之後唔冼讀 人哋唔收

I) 好lecturer 最多比你explain 同F 你
II) 唔好嘅report 你份嘢同你班fd 上committee + F grade

認錯同睇lecturer 好唔好人你咩科

CRM嘅咁多位 加油

絕交啦

後日考FM好驚出勁難

諗定出嚟做嘢

次次email問佢嘢都好快覆 又打勁大篇嘢
佢真係好好呀

加油

啱啱睇中化習作一 突然高分左少少
有冇ching一樣？

份卷唔係幾個lecturer一齊出㗎咩

subject leader呀嘛

強烈要求將隻揪名列於屌你老母list首位
其他科嘅卷完全唔可以相提並論

明明靚gpa,轉眼變成爛gpa

點解仲可以加分 又唔見Engine 科加分

返開邊間教會

寒娼苦毒

屌你老母垃圾科List
BHMH2103 Advertising and Promotion 隻抽教
LCH1019 Japanese 1
BHMH1103 Introduction to tourism
Japanese 2
中史
中溝
BHMH2117
Marketing科mrf同crm
International Business 隻抽教
International Finance

已除名
BHMH2111 Cost Accounting 原因：final好良心

試過psycho有人出貓但從輕發落，好似唔計出貓的人MT成績就算

麻煩幫我加埋支那話落垃圾科List 度

我等陣去check下，希望可以加到分but thanks 你在連登提醒

LM

仲未收到分

Subject leader唔係Ricky Mak咩

屌 Sem 3爛晒grade
City 快啲派offer比我啦
IM都要

應該唔會嘅，唔好自己嚇自己

我哋講緊Engg math

2250

Oh sorry 7咗

Nvm，大家都係可悲嘅N賤/it狗

3個fd都copy足？！咁多on9?

全世界都咁高分點拉curve啊，我覺得Exam都係全世界8字頭

想問有冇人頭先CRM exam冇del page

好想瘋狂上佢堂又靚女又好人

冇del page最後嗰版成版冇分呀屌佢老母臭閪

好燥做得咁辛苦無分

Part b 2b 題目應該出錯左

個版冇寫page no都要？

佢淨係accept 6版咋，第7版唔接受

除非你揀唔做第4題 唔係嘅話都幾大影響

就係揀咗好撚灰依家

點解咁講

你睇下大題目公司名同 b題公司名 吾同🤔

cover page冇填 我冇做嗰題都計咗page no.
係咪人生已完了

真心咩 blank page都有得扣？
利申唔係讀crm 但anp做太急空左版

CRM有pages limited

我順序寫123456 7

咁你冇做邊題

Carmen Sum你同我醒醒定定唔好0左我嗰條呀

第二

要有心理準備 Carmen應該唔會有灰色地帶

屌問左Carmen佢話會subject to penalty 扣分一定扣 可能成題無分

車主有冇寫del page

支拿話係咪都有幾種

LCH1024
LCH1054（文科必修）
LCH2007

我都未有，點解個個都收到

Carmen有AcChing你醒醒定定冷靜啲

有冇人知ANP Fiona Tse 好唔好人

Oh shit我冇留意到 照計左

大題目係新加坡公司
2b 係美國公司
利申：空左2b

想問依家明日係咪仲開24 想去hhb個個

明顯jimmy教得好djimmy先係世界第一

今個sem得Cecilia有教唔識Jimmy

如果係揀anp 唔好揀就最好

Business econ會拉curve？

中化突然出email話分數未定，應該係全世界8字頭出事

完sem了

點差法

呢到好多苦主
asm prj派大量爛grade （邊個教都係）
考試出得難 全世界（除咗車主）都做唔哂

想問一問 grade嗰個database可以係邊到搵到🙏🏻

FM exam hand-written但answer sheet同question一齊release,我落街print完都冇左半個鐘

下面有擺answersheet

我差jap1就完sem
我frd呢家一科都未考

收皮啦八婆 番你新北江啦gang gang

你想grad唔到冇offer連speed都入唔到咪reg anp囉
冇人阻到你

昔日嘅車主終於返嚟

係喎7左

有冇ching知道邊度睇到下個sem會開咩科？

有無人覺得food hygiene好伏
點解好多師兄師姐都話容易送分科
但梗係好似答唔到佢想要嘅嘢
好多都唔係notes有嘅嘢咁...
唔想炒唉

係

因為吾係Karly教

睇返之前reg科嘅email裏面有

本身讀咩？

Karly fitness 都唔算派grade

我想問withdraw正常情況下係9號deadline,咁會唔會有酌情處理嘅情況?
或者subject leader可唔可以決定到定一話要cc高層決定?

第一份A
第二份希望佢繼續派grade

hs mid term已炒
利申其他科ok但呢科最無信心（正常好似唔會咁？ 究竟邊度出咗問題

第一份 assignment sample 有冇你

冇

聽日考現代文學嘅

佢用左我做sample

吾係

讀hs都讀唔掂差左少少喎

雄風再現

屌你老母咩 我唔撚記得你係住跑馬地定半山啦
總之你一齊喺到讀hkcc 就唔好覺得自己係高人一等
用人地住邊黎攻擊人 你個自尊係咪靠屋企啲錢同埋喺連登扮見解獨到黎建立？ 你都幾撚可悲
雖然我仲有幾日就讀完hkcc 但總之一日你仲喺到串柒柒 我一日都會喺到追擊你

豬排絲好型
支持你

清你溫成點
好緊張

收皮啦八婆繼續扮道德塔里班囉你
我自尊靠係床上屌你老母個陣你老母話kimochi 得番黎 係咪住天水圍嘅人特別燥底

你收嗲啦 睇死你未又係以為自己係cc好勁 上到U就比人屌打果種人 串少陣冇人當你死撚咗架柒頭

真係想睇下你落咗架玩具車 係咪啲腰都企唔直嘅死毒撚
寧願自己老母比狗屌都唔想佢比你條垃圾屌
住天水圍嘅人係咪特別燥底我就唔知
我淨係知讀得hkcc嘅都係垃圾 要睇唔起人嘅都唔到你
話知你爆四定有錢 真正勁嘅人係唔會好似你咁喺到靠踩低人搵存在感
btw 唔洗追住我住天水圍黎講 搬咗好耐 用住嘅地方黎標簽人真係好撚低劣
反而可憐你住豪宅揸靚車都要同我哋呢啲低下階層一齊爭學位

見到個種人真係好撚躁 下下都要起哂鋼咁 現實一定係毒撚抬唔起頭個種

車主咁撚勁都仍然要同我地班垃圾爭學位 真係條命賤過地底泥

D人話佢係外國讀吾掂 之後又反cc讀

睇佢啲舊post 有錢又點 自己攞哂daddy啲錢去賭
賭到daddy都唔撚信佢繼承到家業
唔怪得之要靠串人攞存在感

係goop到睇 佢好似係槍手

sem2幾時開始?

25/1

我都發現咗好耐
但係被人話交垃圾嘅槍手又自稱讀HKU
咁有錢仲要呃埋個幾舊水
之前仲好意思鬧jap1槍手
人地睇落起碼有啲料，但佢就交垃圾

笑左 無野搵野講 原來我係槍手黎

但係你樣又唔靚性格又唔好,唔怪得點解好pure 嘅ex唔要你

Sem議員

有無人late？

痴線 個半鐘做完左 易到扮都唔扮直接送分

ching late submit？

每日一拜gpa god

GPA God
唔低過3.3就得

我無啊 問下有無人only

上次嗰份都好易 但係佢都話難

見到有人1sec late
都唔知笑佢好定可憐佢好

咁快
你食咩奶粉大

+1

現代文學已含

想返學了

車主真人肥西黎

Sem 4 gpa 1.7

支持追擊條垃圾，條友拎個4.3gpa串過馬撚咁

寫得好少，依家有啲驚

車主比豬排絲當狗咁撚

依個真係慘喎

文本個題真係

有無人可以加Grammar in context Cecilia Pun入好人list
佢真係勁好人 問親佢嘢都打勁大篇野去覆 好俾心機教
求吓Cecilia Final份野出得簡單少少

完全睇唔明 炒撚咗

冇啦 冇啦 希望有B就得了

好驚exam冇40分

幾時講架？

妖 report佢啦plz

啱，如果人人都好似你咁謙虛就好

點解我仲有幾日先完SEM

加油ching

仲有2個Exam

果然豬扒絲係靚女敢屌鳩車主

舊生想返去拎嘢，想問IK聽日會唔會話過冬早收？有冇send過email講早收？

ching收到咩offer
btw恭喜哂

咪叫咗你勿恥笑 鼓起勇氣加完你即刻上連登追擊我

我講真話

幫人問 想問下gen bio會唔會拉curve

似係City marketing

Above 85 拎A+

姐係唔會拉?

好似唔會，唔太肯定

OK 唔該ching

可以笑的話 不要哭

[member]其實ching用自己email send都無咩嘢 佢都唔會爆係邊個send （對方唔知）[/member]

屌柒咗 梳

report啦真心 咁樣對其他人好唔公平
至多你喺email度講埋唔想出面
睇下佢點處理

我都想知
今次mktg好似冇econ咁張揚

Send畀subject leader唔會好啲？
Subject leader冇乜理由唔理
唔理好大獲

邊科

你有冇send返個File完成時間或者啲實際證據證明你係一早做晒？

起碼都扣10%咁都唔扣就好撚唔公平

遲5分鐘內應該唔會0
不過2分鐘就未必扣10%咁少
有啲科逐分鐘計

都要睇佢最後開會開成點

我覺得有睇呢科幾多人遲交

咁就閪啦 ca應該冇咩依好似我咁on9遲交

祝你大步攬過

多謝你

呢個真
祝佢好運

關咩事，今個sem cc俾咗時間專係for upload file，佢今個sem好多lecturer都話冇面俾，所以加油啦

我問題定點
點解得返centralized group

一到凌晨時間就成日都係咁

嚇死

想問fm啲past paper ans 係邊到有
做完想對下啱唔啱

好似淨係得三份，你google search下hkcc exam answer

頂 做左1819 sem2份卷 又咁啱左ans

我都做左頭兩題先發現冇
想知你1b $195000同2b $4M discounting rate
用左APR or EAR? 個個fd都唔同講法

1b 咪3%/12 因為佢compounded monthly
2b 一定係EAR 去計個FV ，因為佢monthly return係1%但個policy係annual payment

Btw 你2b個ans 係咪don’t advise ，因為自己投資會多大約0.9M嘅FV

1b我指佢兩年之後額外bonus
即係應該195000/(1+ear)^2?

我寫佢需要付出既$$’s PV>佢得到既$$’s PV，don’t advise

係咪起錯底

改下條link啲年份就有再之前

人哋個t係24喎 你做乜ear人

屌 原來我同車主過同班

點解goop都有人追擊車主

唔好放棄啊，出貓正PK，對其他人好唔公平

佢地話車主係交垃圾又臭寸嘅槍手喎
雖則我都唔知佢地點起到個槍手底

吓 咁都唔做野

Report出貓狗都唔敢係咩事

呢個有印象 個陣sem頭有人買source比人呃車主屌鳩賣source條友
跟住放晒佢啲source上公海好似 之後就比人話係槍手
仲好記得係nego source因為我都拎左一份

我眼殘冇睇埋你有用student email send
自膠一打

簡單講即係你點都捉佢唔到
圍爐撚又贏

MO gp prj有冇組B+/A

HHB IT room 宜家仲有冇開？

有無人知BEN哥單野捉唔捉到?

考2014嘅各位 如何

introduction to wine exam 係hand written 定type

我們在non-jupas的神，

願人都尊您的名為聖；

願offer降臨；

願你的旨意行在senior，

如同行在junior。

我們日用的interview ，

求您今日賜給我們。

又求饒恕我們的爛grade，

因為我們饒恕free ride的人。

不叫我們遇見殺科，

拯救我們脫離asso。

因為ugc 、gpa、dean list、

全是您的，直到永遠。爆四。

7咩啊，你係做緊正確的事，他們一起出貓做比起自己一個做的同學用的時間少，變相對於自己一個人做的同學好唔公平

咁嘅考試根本無意義，因為考的不是大家的知識，而是人脈

支持樓主

Fm a1 part 1

想知ching是咪痴咗線 利申無讀fm

??

Fm A2
a) 7%+ 2(17%-9%) = 25%
b) $26.312

3964

上面個ching 咩事 呢個係FM exam 定 Assignment anwser?

利申：唔係讀fm

A2
C) p0= $19.60

而家FM考緊試？

又要篤灰又要驚

Financial Management
既考試喺係21-Dec-20
Group A01 既考試時間係14:45-18:00
Group A02 既考試時間係 14:45-18:00
Group A03 既考試時間係 14:45-18:00
Group A04 既考試時間係 14:45-18:00

層主一世平安🙏🙏🙏

A1 part2 (c)?

真
呢題我諗咗好耐

(iii)

A2

是

有冇chingF先可以retake係嚟緊都係？定今個sem先得？點解有啲又話D都可以？

總之以後要f先retake到

Share 答案既Ching 咩事 想拉高個curve??

GPA God

係 另外搵人幫手report 唔該

再大方啲Share曬全部答案呀嘛

咪係份fm好難我唔識做

要fail了，唔夠時間做

下個sem你reg邊科？
我跟你

Btw樓上位ching jm9

Grad 咗

終極DF

笑死
名都唔撚改

ching你不如改名做掃描全能王

Exam份嘢又無話改file name 正係話份paper上要寫name

被個名笑死

有冇人覺得FM好難

FM邊有可能做得完

FM感覺唔係好掂

Pauline 又話會出易啲

不如你改id做掃描全能王

我見到第2個anp

易過assignment 1少少同有時限=結果一樣咁難

屌笑死
我frd考完fm話覺得ben kf好好人

之前有人0秒submit

你見兩份卷嘅難度 啲人梗係咁樣講啦利申未讀fm

我望咗fm份卷
屌邊個話呢科係數科
仲多嘢寫過anp

比多30分鐘我我拎硬滿分

點解SEHH2258可以冇人講

極限操作？

想知下個sem 2158 management science開唔開得成

留錯post

食屎啦屌你老母臭

生死觀習作一習作二都係73 攞咩grade

rip 唔記得變反mkt value

試過

想知可以點report

send比pauline睇

0秒我試過😂

你報個科關中文事就ok

Subject code幾多

CA係咩科

exam之後仲可唔可以Fail科

Cost accounting 不過其實係exam簡單 mt 都係一舊屎

你指retake個科？問下program leader/subject leader

Exam佔總分六成，mid term俾盡咪兩到三成
而且2250唔單止exam食屎，今屆mid term mean低過以往廿幾分，可能係人嘅問題啦

係阿 有無希望想Retake 有問Lecturer

2250唔係Engineering Mathematics咩

基本上自從今年改咗學制之後機會近乎零，除非你有啲好特殊嘅原因e.g.入院
不過而家仲係新學統嘅第一個sem，實際係點樣判斷嘅我都唔清楚，你真係想要retake就試咗先啦

好唔開心

2250 MT 58/100 題型突然間變咗好多

你睇返一開始嘅comment 都係對比ca 同Engg math，我依家就係要同班商科仔鬥慘

你哋起碼都呻咗瘦ben半個sem,呻到我唔係讀商科又唔會經常追post都認得佢個名
依家完sem係我哋賣慘嘅最後機會啦

其實無得鬥 一定係工程難D

唔怕，我mt 2字頭，exam b part空一半，我幫你拉低curve (如果有）

你咩科

我想Retake

呢度都係講緊2250

你好似係fm?經驗之談，唔好retake 中英文 剩低嗰三課只要Asm mt個分唔係太差其實都冇必要

想問有無人知Grammar in context會唔會拉curve

應該唔比因為你都係新入學嘅 點解會比你玩舊制嘅嘢

之前佢話唔拉 但以前拉

想問下gpa轉左新制，ugc收生嘅cgpa要求會唔會都低左？

Japanese 1 & 2 中溝都唔差其實 比啲心機都可以有靚grade

利申A A+ B+

CC英文邊有得retake

唉 點解要等成個月先出gpa
好漫長

咪係
好想快d知自己成績係點

比成個月你開心仲未夠？

唔怕
瘦ben嗰科我mt都係2字頭

好驚聽日event sales

Ching你睇完pp就唔驚 之前啲midterm又易到咁 我都係求其溫就算

大家一齊加油

好煎熬

想一覺訓到出gpa嗰日

有無聽日考2240既仲未瞓

GPA God唔低過3.3就得

有沒Ching同我一樣對自己成績沒信心唔想出GPA啊

Reg咗2240下個sem讀 伏嗎？

我

不如出gpa嗰日大家報下個個gpa點
想知個趨勢

有冇人知exam 通常做完之後幾時會改卷？

呢排慣左5點瞓而家瞓唔著

冇信心但都想快啲知

個個lecturer都唔同嘅 佢地都係打份工啫
反正都會喺出grade之前改好架啦，定係你想去問分？

其實正常係咪出grade之前會派番

我要3.5

都係睇lecturer
有啲出咗gpa都唔會派返

有冇 2262既Ching 等緊考試?

而家個b+就算啦

我
仲要Yr1咋
要疊埋心水入都大了

問分
感覺麻麻所以想知左先

真B+得3.3吃得屎

一陣考ob

唔好灰心，只要sem1 唔好差過2.8就有追

利申：sem 1唔過三，但勉強都叫追得到

真
不過要sem2好高先追到
呢家有冇得retake
利申retake過2科，sem1掛住玩

我本來都想retake一科英文，但英文好似沒得retake，後悔sem1沒心機讀，不過當時社會發生太多唔開心的事

有個on9仔上年latedrop左

雖然我都會好想快啲知 但既然有一個月就比自己好好放下假唔好擔心咁多住啦

最後一科

建議你quit 咗重刷 想入三大嘅話

你係咩科？理科我記得3.1、3.2都可以入三大某些科

真架

我記得好似係，最好自己去看excel表查清楚

有冇link
想睇下DS同CS收分

hi 我都係on9仔，不過之後諗返起佢好似有講過下

hi我都係

最後做咗1 4

LC

考能柒完喇屌你老母

如果三大DS都收Asso HD嘅話 應該同CS一樣收4

咁睇黎冇望了

咁你知唔知poly同ust收幾分？
之前subject leader好似show過上年都幾多人入呢兩間

係poly同city先啱

poly收3左右
唔該曬巴打你

樓上咁多位大佬，小弟下個sem re左logic讀，請問係唔係真係好伏

我都係
睇都冇睇過嗰兩本

ust ching

我79 76
但exam炒九左
差少少先70
想死

有冇人同我一樣未有分睇？

係呀

我exam 88但唔知出嚟點

如果係CityU DS嘅話得AS I比Asso yr 2揀

好似話仲會調整

啊 好傷心

見到有人話會再調整 我遲啲再去睇下先
唔該你

AS I係咩黎

我等多陣 希望快啲出
唔該你

GPA God
請俾我入poly DS

讀LC又想入三大但gpa唔高嘅話你最多可以搏下中大History/ 日研（考N2先得）呢啲科
如果對呢啲科冇興趣嘅話就重刷啦
想入三大都要爆個4先有機

其實咩原因唔比再retake 玩死人

依家A-要平均幾多分？

不如你縮返入你阿媽個閪度啦 咁撚廢又學人做槍手
利申無底midterm都高撚過你做出嚟嗰啲垃圾啦
唔係想曬命 純粹覺得你冇呢個資格做槍手 好肉酸

你係f2f 嗰陣讀日文？
依家俾人屌到仆街喎

係 你考到n1咪上黎搵食

明明上個sem Jap1係最爽嗰科

啱㗎啦 N1 62呀嘛 你慢慢上黎乞食啦
仲話搵食 咁撚樣學人搵食
我諗你上連登靠被人負評搵食都得嘅

最高個個74 唔通用最高個個打飛機 咁有咩意思

屌你得74仲好意思講
上面個ching都話無底讀自己都70/80啦
raizen話jap1有人滿分呀
N1點解距離滿分仲差6分咁多

你串我都無用 個個滿分個mean就唔會得4字頭
佢地自已考唔到就會搵我架啦 只可以講你無咁既需要

呢排點呀巴打

你當係CCT/AOR嘅進化版，Concept要好清先得

最少80掛

OB a part q23 有無人知係乜

考完2140 考之前一個鐘派asm/prj grade真係好撚識玩
又話呢科好易點解咁都寫咗我2850字

仲有兩科

Stigmatization

Status and stigmatization

答左stigma by association

係喎 我最尾先做a part 之前做到腦閉塞 完唔記得呢個term

完Sem 了
我嘅聖誕願望係希望下個Sem 可以做additional assignment

早左二十分中交

做add asm
Cost acct就真係送分科

B part 每條寫足兩頁 囇左勁多時間

傻豬嚟嘅，online exam都大把人請槍，整咗咁多花生出嚟，屍屍邊會行回頭路
你睇上個sem 2031班傻鳩就知

我無請槍
我祝呢班請槍狗收份垃圾去交

G持請槍狗收垃圾

好多人收2000幾比垃圾
睇隔離post 見到好多人屌

公投:
請槍狗收垃圾抵死 正評
槍手比垃圾正仆街 負評

呃正評

Cet 有a,不過今個sem已經怕咗online exam，諗緊轉唔轉冇exam嘅Cluster C好

🐷

邊個po?

🐽

🐖

有無人試過ig請槍中過伏？

2900拎B grade 佢應該要去驗腦
睇一次笑一次

special case可以

睇嚟我都可以做槍手

唔係40分就pass?

CET出左asm成績
出左兩個A多謝mk ching

你攞40分F左？

應該係架 但之前都有人講話有啲科要45

有科數科失手 ca冇事 但我驚Exam fail 聽過以前有啲科要5成先pass

同上

上個sem AOR俾佢教
佢比分真係好鬆手

今個sem應該大跌gpa accept左速大個offer先

我都reg咗logiccct都有a
到時可以一齊傾下啲asm

我cct 都a，下個sem都reg咗logic

冇知一問，aor咩嚟㗎，係唔係ge科

留tg 到時再傾？

留個tg？

Tg?

Tg me:Udlbe

Social science yr1 必修，好似CCT咁，不過再加少少哲學嘢

唔好咁自私啦

乜我唔似講笑咩

想問下non jupas city u報year 2係咪即係Advanced Standing entry?
利申,趕唔切early我而家先開始報

*year 3

as1=year2
as2=year3

Gpa God Offer God

我要,midterm補過一次,而家exam又嚟

有冇人知最遲幾時會改好啲卷
想提早email問分for non-jupas

問嚟做咩都係19號出咗GPA之後先再補返啲資料㗎啦

呢期搞緊non-jupas 諗住估計下個GPA 再諗點報

但呢啲真係個個Lecturer唔同，有啲喺City同BU截之前都未必會改好btw盡量報啦，越多越好，唔好慳錢

報到窮 收到offer 又唔知交唔交留位費

gpa god

如果咁早就收到Offer應該陸續有嚟

Gpa god

GPA GOD

請求你比靚GPA我 感謝

求下一陣考試簡單啲 比我好來好去

我想問我year 2,啱啱今個sem病咗應該要補考,咁我係咪已經可以唔使報non jupas? 因為應該出唔到sem 3 成績,八月先出到。

我之前補考係8月6/7出成績
我諗ching等出年好啲 正正常常嘅科到時應該派哂

我諗緊會唔會出到conditional offer,因為見啲conditional offer係8月尾先要cgpa但應該係year 2 sem 2

想問如果轉報教大都大今年有冇機?

你補考嗰科係8月嗰陣再分開出 1月你sem3成績都會照出 冇咗嗰科咁解

咁都好D,因為我見有D大學conditional offer係8月尾先要。

即係sem 3 出成績cgpa都會有(但嗰科就會冇計入去)?
定係因為冇嗰科嘅關係cgpa都唔會出

會有呀 但補考嗰科會標咗L

都大過3就有offer

想問下有冇ching有留到Japanese I midterm份ans
想睇返midterm錯口左咩改返
點知佢disabled口左

係直接出offer定係另外有其他條件

你話呢

咁可以參考a part阿嘛

POI圍爐區

offer god！

email

CHING 讀CB?

聽朝考

摺埋未屌你老母

聽日

聽日就完sem

躝返去溫書啦

日文洗乜溫
已經玩咗幾日 euro truck simulator2同gta

我都想一齊玩euro truck

搞個cc車聚

支持

買完特價game俾我先join

我都想打機 雖然冇玩過呢隻

收唔收到offer

聽日jp1呀屌老母！！！！

想問啲人點解要讀sem5
Apply條件係乜

唔夠條件畢業
可能係F咗科或者讀唔齊4個cluster

Ching今次唔好撻Q啦 爲A06爭光

我已放棄
聽日先慢慢搵書

肯撚定唔夠時間 好似上次咁

自己on9撰錯科？

Sandyにまび

量應該同上次差唔多
但係難上次幾倍

你係咪想meet唔到offer？

sandyにま死了

にみしりゃ

咁有咩科啱讀 china related 讀完

SEHH2031 Statistics

我今日印完張答題紙
多題目過Midterm

早就reg左
Jodie萬歲

想問下大家science科
暫時cgpa只是啱啱過三有咩大學同科可以選擇?
除左edu 同都大之外

Poly analytical science

PolyU investment science

想問CET派grade 係拉curve定cut off

似係cut off

佢個Section C好恐怖

Poly只係睇你揀嘅第一科？

Karly吹奏區 好人一生平安

A+

求fitness A+ source
想對下